今日見到後生藍絲創左個新政治光譜位置俾連登仔，又幾準

佢話連登係一堆深黃泛本土既廢青聚集地
其實呢個定位又好似幾岩

黃佢老母閪

點會唔係黃呀 屌晒所有本土 勇武嘅又會屌有勇無謀累街坊